懷疑北京市場劏魚佬打乞嚏噴咗肺炎毒落砧板，根本同三文魚無關！

三文魚是無辜的！

根本導致砧板上出現既原因，唔止一個可能性！

三文魚有肺炎菌？根本聞所未聞！

【突發】小西灣發現「可疑物品」

屈一條無肺部既生物有北京肺炎

武漢鰓炎

支那特色 同屈個盲嘅偷睇國家機密一樣

「死因無可疑」 625端午節：掉念因暴政而被投海嘅手足

屈鳩d魚

又美國，又意大利，又挪威

懷疑個砧板切過野味，

三文魚的確係無辜,因為出事嘅係虹鱒唔係三文魚.
繼支共將美國豬換俄羅斯豬而得豬瘟後. 出現三文魚換成虹鱒而出無肺,咁有幾奇怪? 魚的確係無肺嘅啵.

爭先係唔係賣緊鱒三文魚壽司?

武(冇)肺

記得當初有海外反共華人話
中共既人放乾冰係市場播菌

諗落冷凍食品

真係聞所未聞...

都有可能

切完菊頭褔, 又拿嚟切三文魚

公安之後調查, 問佢切過乜? 佢唔會答「菊頭褔」

挪威官方與中國開會 確認鮭魚非北京武肺病毒源頭

2020-06-18 08:39:47
〔即時新聞／綜合報導〕中國北京日前再度爆發武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情，並宣稱病毒來自歐洲鮭魚，對此挪威官方否認，並稱與中國進行會議，雙邊確認武漢肺炎病毒源頭並非挪威鮭魚。

《美國之音》報導，上週六傳出北京衛生部門在新發地農貿市場發現海鮮砧板上有武漢肺炎病毒，並將鮭魚下架、暫停從歐洲進口。對此，挪威漁業和水產養殖部表示，官員與中國於週二進行會議，雙邊確認挪威產的鮭魚不可能是新發地市場武漢肺炎病毒源頭。

報導指出，中國於16日召開的新聞發布會上表示，沒有證據表明鮭魚是武漢肺炎病毒宿主或中間宿主。報導表示，中國2019年進口的挪威鮭魚高達23500噸，今年迄今進口9600噸，比去年同期下降5%。

太勁啦

一早講中！

挪威今日之內就會發通知，支持港版國安法喇！

佢哋要面子搵嘢瀨唔好入自己數嘛，咪屈外國入口嘅魚囉

根本可能連三文魚都唔係三文魚

個條魚係傳播媒介 唔一定係有發病 等於口罩一樣

咪痴線啦你 陪大陸癲

你話劏魚條友咳完噴左d口水落針板都仲講得通